知道左依家追緊個女仔做過ptgf

識左兩個月左右
佢話因為要交學費做左一個月
有同人上過床
知道左之後同佢wtsapp 變到好冷淡
可能臨訓前先覆一覆佢咁
我唔知可以點
條刺一直喺度

臭雞

問佢收平d得麻

做炮友囉咁都問